一人一個直銷/ 傳銷走人方法

好想霸氣講句屌你老母就走人 但又驚佢落閘放狗

下一站金鐘 下一站金鐘

佢一落閘我就大開殺戒
我覺得俾人非法禁錮
佢地咁多人我感到有生命危險
所以不持武器咁去打柒佢地
之後搵機會走

我果陣好彩報名既人多過d職員
一見有人簽完野準備走就跟住佢地走

我有次拎袋想走比人捉住

如果個個都係California 大隻佬咁嘅身材呢？

要慢慢跟住d簽左既
之後快過佢入升降機就得

不過宜家少左好多大陸佬應該難d
我果陣好多大陸佬
成個場好多人所以走得到

大街大巷就容易
上左人地地頭就難